有冇人知道周潤發豎起手指公個gif係咩戲

好正但係唔知邊度

寒戰2？

英雄本色2

正確